
                      Sencillamente, bonita. Por un lado tenemos a Zac Efron, que es increiblemente fantástico! Y por el otro, a Taylor Schilling o más conocida como "la mujer del mechón en la cara"...
Eso si, con un final muy previsiblemente feliz,
        
            